ps4 求助

佢卡住左係依度 已更新8.03
安全模式係用琴
用左4個手制都無反應
琴晚仲好好地 用埋原裝線
整要幾錢 ps4 slim

插另一個usb port?

兩邊瘋狂插都試過晒
用過其他usb線都唔得

用原本個制唔插線直接按PS鍵

都係無反應 要係安全模式 插線先有反應
兩個手制本身係我 有兩個問朋友借都唔得

唯有降返前一個ver? 等高手解答

之前未升ver 都唔得

拆隻hdd 出嚟用電腦format咗再掟返入部機用USB 手指 reset